千其唔好揀有情緒病嘅女仔

以前ex有抑鬱症，成日喊少少事就炆郁啲就躁，搞到我都會跟住佢唔開心
睇完醫生安撫完改過一排又會唔好，覺得同佢一齊好辛苦唞唔到氣
久而久之都唔知自己係因為責任而仲同佢一齊定係仲鍾意佢
最後都係因為自己頂唔順而分手。。。

但而家諗返，其實係自己做唔到而唔係應該怪佢
好多人耐咗就會覺佢哋係負累，依種關係其實唔易過
曾幾何時我都有同佢講佢唔係我嘅負累，唔準佢咁諗，但最後做唔到放棄嘅係我
之所以叫巴打唔好揀有情緒病嘅女仔
係因為你哋要有心理準備，照顧佢哋係要花畀你想象嘅多好多好多嘅精神心機同愛
而唔係得把口淨係識話我會陪住你有我喺身邊就夠
如果做唔到，最終導致分手會令個女仔更加唔開心
咁倒不如一開始就唔好揀，既然揀得佢就唔應該輕易放手

依段關係令我自己有所成長，嗰陣我唔夠成熟唔識點去處理
其實有病佢都唔想，但我淨係想改變佢叫佢去開心啲睇嘢唔好諗埋一邊
無畀空間時間佢去磨合去適應，迫得佢太緊同時又令我自己辛苦
而家我明白到習慣係唔能夠一時三刻去改變
正常人那怕係一兩年都未必夠，更何況係一個有病嘅人

同緊依啲女仔一齊嘅ching，希望你唔好輕易放棄害咗個女仔
諗緊一唔一齊嘅，希望你諗清楚係咪承受到先行落去唔好誤咗人地

你早死早著啦

招到ptbf未？

同感，真係好撚辛苦

落雨要加錢

我丫，免收加一，遠近都送

男女都係啦

我英國

一齊三年幾lu
從一個禮拜發作一兩次到宜家幾乎好翻曬
我想講，只要你係愛佢，多啲關心佢，emotional support對有情緒病嘅女仔來講真係最好嘅藥

機票你俾

我明 因為我就係有情緒病嘅絲 自己唔會拍拖 廢事傷害到人

會否考慮自殺

累人累物 早死早著

巴打講多少少佢情緒病發作果時會做d咩？做到幾癲？

紮起我搵膠紙封住我個頭同佢對鞋逼我索

再見假膠

沒人信

我ex變態㗎

睇清楚啲藥嘅 pregnancy category，基本上食得都唔使旨意生

同你一樣, 不過個ex係女既
完全認同

啱牙巴打

Btw 你個西柚牙

請尊重！

哈哈係啊，所以無人會想揀我